聽得最多人講,如果係美國打撚死左你地啦

平時係咁屌老美,有利就講老美點點點
如果係老美,總統落左台啦

6月9 一百萬人上街已經辭職啦

等唔到6月9日
可能5月的時候已經被人槍殺咗...

大佬 老美好多人當過兵又識玩槍 警察分分鐘都唔夠市民打

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

咪同返佢講老美一早有民主 唔駛爭取

相反如果係中國一早俾人消失左